HKCC 2020-2021 討論區[19] 光復香港, 時代革命之1001幾時先識開po

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

強烈要求好人名單加埋朱寶盈

lm

同意

新人lm

重問
有無engine人收到Offer

好耐無見

呢排好鬼忙冇心機post

我都係

fm lm

［yr2 n剪仔用］
話說engine math個mt
白紙黑字寫到明 遲交就0分
就算遲幾撚多 遲1秒都係遲
咁之前個leader就捻住遲交1分鐘唔撚洗扣
咁就緊係比人屌到上天
但係依家改完個決定 最後好似遲交1分鐘都淨係扣1分
都係唔洗0分

總結 龍門任佢搬 咁對準時交既同學何來公平可言？

我自己就一定寫信port 但係要多人幫手

Lm

有冇人今個sem成功withdrawal？
想問下嘢

Econ要幾多分先A+

講緊Intro to econ

94+

Value黎緊要交asm 2同final essay 完全冇頭緒⋯⋯上次case study多得Ricky拍片講先識做 機因又冇時間講 唔知今次Ricky會唔會又拍片做福人群 利申諗住轉頭就send email俾Ricky同佢講好需要佢拍片講解 因為唔係佢教 真係唔識做... 希望多啲人都會send啦 等Ricky打救下我地呢班機因教嘅迷途小羔羊

有冇人知如果lecturer重新po過啲片 但㩒入去係Microsoft Stream 唔係one drive 咁有冇方法可以download 到？
好驚之後又突然無得睇

同高層投訴啦 同返佢投訴冇用

value online上好難?

之前有好多巴打都講過啦 又問 俾Ricky教咪唔難 你而家見我出現係到 你估下難唔難

sem1 CET比ricky教 覺得幾有趣
跟住reg佐value
最後想問 係咪除咗vicky之外都好伏

reg左+1

今個sem得佢同Ricky教

有ricky就reg ricky無ricky又只能俾梁基因教既話就轉其他科啦

Sit Ricky堂咪得佢遲啲教點做

巴打有冇link

你留個tg

直接寫信比office 點會同翻佢投訴

忙緊chur咩

Chur你

New post LM

終於就黎交哂啲assignment了
但跟住就係exam

人地八掛問下都咁撚串

收九

1028 mean22邊個講架係咪吹水

仲突登係wk黎hhb諗住留耐啲

hi

科科唔同，有機會C

大家考成點

1068係咪唔拉curve計gpa？見上過po有人咁講

Ching介唔介意腥埋？

2251嘅ching 你哋midterm考成點

B from year2

巴打考成點

32/40

交嗰度嘅Feedback 不過佢有封email 俾你 Click入去就得

唔係

佢未講

2049 中西溝mid term 出左分啦
有無人知道mean係幾多

同問

有冇人知econ mid-term 個mean係幾多

中史2048派左assignment 1

知唔知mean幾多

大家拎幾多

67，唔知算唔算好低分😭😭

究竟課堂參與分重唔重要，我上啲濕鳩普通話堂好少答問題

中西溝erwin lau的大家拎幾分

陳偉強仲未出分

唔該晒 機因苦主

留名我都想知

有無同聽jack chow堂係jot 倒notes架
可能我問題 真係堂堂都無咩好jot

黎智英再售台北物業套現 學者批「唔係好掂」

估下係邊個學者

呀強

我覺得自己好撚廢
上咗12堂一句都冇jot過

Hkcc之光

同你差唔多 每一堂jot得好小

上佢堂當聽podcast

用冇含模式好似大機會啲睇返啲片？
唔知有冇關係 大家可以試下

陳偉強有冇講幾時派mid term分

讀cc冇比牙強教過 唔好話自己係cc學生

我都想知

想問econ有無group project

Me
留telegram 話你知

Value係咩科

好奇

what subject

2035 Values and Ethics in Daily Life

冇

啲lecture notes又廢
上佢堂真係寫唔到notes

Btw
記得提名jack chow攞獎
佢真係一個好好嘅老師

positive psy？

A02? 啱啱佢講啲嘢好感動

我都聽到流晒眼淚

佢講啲咩

有冇人上年sem2申請左持續進修基金？宜家有冇咩消息

Lm想知

今個sem啲groupmate特別戇鳩 加油

好冇讀 wordload大？同埋容易爛grade?

nego啱啱終於派左asm 1 有無人都派左

你個戇鳩谷眉即是我

你邊個教

Florence Ho

根據過往既經驗 啲人都話workload唔大 靚grade科黎 但online就可能難啲靚grade btw Ricky教既話就已經贏左一半 梁基因教既話一係自修 一係sit Ricky堂

有冇人知今次Econ Take home test 嘅mean

大家幾多分 估唔到條友咁撚手緊

Thx

June 媽媽話mean係24

Thx bro

都係florence 教
要幾多先拎到A

應該80以上 問過上個sem讀過嘅fd

80 以上就有？ 唔係應該80尾90頭咩？

上個sem 係80左右已經A

ching 幾多？

唔高 扣到變78 你呢

Applied computing 又話今個禮拜出asm1成績 禮拜五都未出

咁正咩...hea做都80分

ching 幾多分到

原本83分但扣咗3分格式分，得返80分

認真咩 唔係80中-尾先有A咩

大家唔洗咁緊張，應該係類似中文作文咁評分，9估

聽講上個sem係 80頭囉 呢個sem唔知

77過唔過mean?😑

econ mt Q2b成條冇做 但都pass
感動

我Q2b都答錯曬 好驚炒仲未出分

Ching咁癲

第一題用左勁多時間做好彩有18分

驚唔驚exam都係咁啊
睇上面有巴打話mt mean係24分喎

我高過mean呀#wail#
exam溫得熟d可能會好d

收到Asm 個分

屌 72.5 係咪含得

June媽話唔拉curve

想知intro to econ d in-class ex係有交就有分定係有交要啱曬先有分

Midterm都係係成科100分入面佔20% exam先係大佬 加油啦

有交就有分

盡力喺exam拉返高grade啦

下星期講喎,你有冇上堂呀

唔好意思 知好多人問過但我搵唔番 想問下intro to econ幾分有A

我個情況相反,我係同個lecturer講話我決定withdraw,之後佢叫我唔好withdraw,之後仲同佢嘈咗一輪最終都係未成事。

你有冇睇我段野？我唔係ricky教我點會知佢下星期講

我見你話多得佢拍片,我以為你係佢教

唔係佢教呀 多得佢拍片係因為佢將條片擺上去 所有人都睇到先多謝佢我宜家覆要覆得禮貌啲 費時之前有人應我 話我好撚串

85左右

感謝你

Same 77 想知呢個分會出咩grade

真男人係唔會withdrawal

你啱
所以我星期一要搵program leader傾withdrawal

trash

Programming 個 individual project 做到想死

其實我嗰科係完全讀唔掂,如果冇得drop我喺度諗緊到時填form申請補考,因為我知道無得drop我一定炒

真 ching咩進度

soci 個 reflective paper做到想死

Sem 2 考試係5月
到時仲會唔會第n 波肺炎都未知
以為全部online 考
但好sad 冇咗assignment

same here
其實我都問左佢點做
但聽完都係一頭霧水

延至sem2實體考試，會唔會係一開sem就考

瘦ben話琴晚派asm 1 派到今日都未有係咩事

今日做左成日，啱啱先做完

數科點會拉

有冇人hube份individual assignment卡緊關？完全諗唔到寫咩

你第一日識佢？
佢講嘢幾時信得過
除咗份mid term final難

start game 諗到頭都爆

Advertising and promotion啲assignment 又話今日派 到依家都未派 份assignment 1冇記錯係10月9號交

緊係拉啦 咪鬼信d人講唔拉
就唔信佢D曬大半人

可唔可以問吓你寫左幾多字

勁啱啱好，1504

辛苦晒
我啱啱先睇完reading
打算遲少少打份outline俾louis睇
但我到而家都仲係好迷

有冇聽書？

我reading 冇睇晒，三份揀左一份嚟睇，嗰一份入面淨係大概睇左少少，jason話唔洗所有內容都塞入去所以淨係集中講左兩個main topic

你好低分？

高過mean少少囉

有冇巴打真係drop左1068？
可唔可以講下你嘅經歷

Thomas指定左睇Ch.4

我哋冇指定，不過我都係睇ch4

1028拉唔拉curve?
total 65分大約會出咩grade?

a01冇講過

C

數科唔會拉curve

65分係CA?

高過mean 有B

CA+Exam

C/C+
2/2.3

咁B-要大約幾多分？

最小掂到6字尾

但可以好肯定答你 以前7字尾B+

星期一派中文take home asm
有無人留tg一齊討論下

Anp 啲asm 有comment 但無grade係咩玩法？

邊到睇到

Rubrics入面有

邊到有？淨係睇到啲藍色字comment

12月7號先有得開始做喎 ching

藍色Highlight嗰啲就係grade

download份嘢 碌到最底就會見到

Valid analysis/suggestion係grade？

想問ching係邊到睇

睇到啦 唔該曬

ANP爛grade 科

我屌你老母臭閪jack chow
正正經經考個mid term唔好嘅？

ching 唔好灰 一樣here

算啦 asm 1+2佔全科25分姐 你仲有75分

好彩asm1有a-唔算炒

你老母臭閪jack chow教書廢，整note又廢
屌你老母整arrangement又廢
正正經經mid term唔好？
屌鳩你啦，整份mid term我一撚定唔會b-咁慘

Anp asm 1 b+ asm 2 b
Fiona真係killer黎

當上年Sem 2諗住靠今年Sem 3拉高GPA
最後科科都kill 晒
有幾多人有同感

其實ANP asm 攞咩grade算正常

準備好Sem 5了

Marketing 有A 呢科都得B
真係爛grade 科喎屌

佢甘講take home exam/assignment
係咪仲有機轉additional assignment
Ff下先

點解有d科咁早出grade嘅
因為唔洗考試？

出assignment 個grade 炸

係wo

有啊屌你老母我今個sem有3.3都偷笑
原本cgpa可以上3.5

唔想開sem5千祈唔好reg BHMH2103 Advertising and Promotion

你點都唔洗開啦

我cgpa應該跌到得3.3

rap

咩事
下個sem reg左

屌你老母jack chow教得咁廢
Project你好派A俾我啦喎
我知你會睇連登

你睇樓上個個asm俾人kill曬

咁就gg啦
有冇多啲details可以知

邊度睇

遲啲開sem前係咪可以drop左佢

呢個時勢仲travel insurance
佢個IMC plan 係幾時

你做乜鳩 group project講明唔需要理covid-19 situation 當咩事都無咁講

係咩
我個lecturer 個時上堂話唔好做呢啲

有冇anp a04係到

屌你老母jack chow
千其唔好reg ANP

Fiona 有冇kill 到你

你grp 幾

Reg anp等defer啦
利申ns人中伏

NS人中伏+1
無一個lecturer 唔伏

想問下今個Sem Food hygiene and nutritional health Karly有冇教

想問下呢度有冇人讀2274chemistry 知唔知幾時出分

無
winnie and wing教

希望下Sem Karly 教 想Reg

車主咁勁 cgpa 有無3.8/9

人地爆4

有兩個fiona 係咪兩個都killer 嚟

癲 本身諗住靠呢個sem 拉cgpa 而家都含含哋
利申 得3.4 要拉都有啲難度。。。

仲要而家gpa 改咗制度 就算A-都只得3.7

GPA同你差唔多 而家

繼續屌jack chow老母

我同你差唔多隨時跌返落3.2

改咗制好少見人有A 出曬A-咁

巴打你有冇寫summary

書內容嘅summary？有寫啊

我intro + summary + 1個point 都係得800幾
你寫兩個有千5好勁

我係經歷嗰個位塞左好多嘢入去本身個經歷得少少然後跟住啲point寫下寫下又加左啲嘢入去

你可以wts 問阿sor拎分

Sir

那midterm answers佢有冇話幾時有

thanks

咁又唔知我預計佢下堂應該會release

1028 assignment 2知唔知幾時出分

cc啲人勁咗 條curve高咗

車主gpa係你既相反

Soci asm 1 個mean得B-

起碼唔係C

有冇人anp asm2 A到
問咗幾個都得b range

我啱啱好b-

Intro to econ midterm
得23.5/40 是咪要爛grade了
Asm1都係27/40

speed同學

屌唔好講呢啲

有冇人對IA assignment 2?

HKCC 還我additional assignment

打漏左下
揾定人差唔多，好不安呀

有b+都偷笑

Jack chow我屌你老母

寫兩個人 之後自己用咪得
冇人理你㗎

Ok thank you

你宜家上ibooking試下咪知

車主諗住讀咩

anp asm2 仲未出result

會check㗎喎，定係我太乖被佢check咗先去用

engine math難度黐線。。。 有冇人識做份assgnment2

淨係識做第一題

exam都唔知點算。。。

第三課開始完全唔明佢噏乜

問過Jessie 佢話 mean around 77 最過 86

我想問withdrawal其實係要搵嗰個subject leader定係programme leader,
因為我見份表簽名嗰度寫住係programme leader,咁需唔需要同嗰科嘅lecturer講

有一題完全唔識做 btw 試吓做第四題唔難

死得 得6字頭

btw成日見你問問題嘅，咪鬼drop啦，你下個sem點讀7科？真係會攰死

病緊我唔確定考唔考到exam我考慮緊延遲考試或者延遲畢業,讀7科呢個係最後方案嚟
所以如果考唔到exam會fail,咁不如直接withdraw咗佢
同埋想問programme leader有好多個,應該搵邊個?我之前喺個表嗰度見到我個科有好多個programme leader,之前試過email搵一個之後佢話佢係但唔關佢事

呢d我鬼知咩
唔好成日問問題ok?
有d煩

呢度就係問問題討論嘅地方,你可以唔答

1017派咗A1

Programme leader 點會有幾個

下次可以自己上網揾下先
打HKCC programme leader 已經有呢個list
下下都做伸手黨

屌，有冇人同我一樣一直以來都識唔到人Asm,mid term gp Project 都係自己一個人搞掂

我都睇到poly呢個，但我諗sem1 12月既exam。本來話online，應該唔會再改掛。

respect

acct?

1017 average b-

我想問呢科有無group project

cct?

希望佢會改啦
疫情嚴重咁多 雖然唔係好關事

係咪科科都係? 我覺得差唔多

Lecture notes唔係都一樣既咩

請問咩係ANP

唔係話今年FM一般咩

其實你search嗰科個名+hkcc就會解答到你嘅問題

呢科search左都唔係好清，其他有D就知。

今個sem唔會改啦，都講到明take home exam。

寫明有咩asm、佔幾多%㗎喎ching
或者你試下search course code
e.g. 'BHMH2002 hkcc'

我

即係幾分

我躺著也……中槍。你係咪比上面個個叫你唔好問問題，佢話你煩所以你話返我。btw我有search左其他三科要唔要gp，我諗我唔係就咁上黎問only。

我好似讀5-6科，同你一樣慘ah。ADD oil

都好 我未讀

有

呢度係自由發言嘅地方
我都可以屌你係伸手黨

咁你張表係自己down定Lecturer/program leader比的?

吓但係我無搵lecturer，搵左subject leader先。

個個都咁伏，不如靠自己。

你都ON9嘅, 你自己覺得人地煩咪block咗佢囉, 做乜鳩叫人唔好成日問問題姐? 人哋又唔係派膠, fm有好多野唔識唔明你身為fm應該都知架? 咁都唔識體諒吓人地? 咪就係因為有你呢d行為而影衰晒今屆fm啲形象囉. 唔好再咁自我中心啦, 世界唔係圍繞你一個轉架

advertising & Promotion

f你老母m
人地今年sem3啦
出左名做伸手黨好耐
不知俾人屌過幾多次
唔知頭唔知路就咪衝出黎柒ok?
我已經忍住盡量唔大力屌鳩你

Over咗 就算mid term咪又係會屌
可以話佢改卷手緊 但乜都屌我覺得對佢有啲唔公道

cc幾時宣布全online

都就完sem啦

10%嚟啫，冇事嘅

我grad咗冇追開post, 頭先誤會咗佢係fm 唔好意思
但重點係好似上面嗰位巴打咁講人人都有言論自由, 佢可以喺咁問問題, 你都可以屌佢成日做伸手黨, 但你就做乜鳩擺個死人款出嚟喝佢唔好問問題姐? 人哋比你屌都冇叫你收嗲啦, 所以你冇資格壟斷人哋發問啊, fm仔

討論區唔撚畀人討論？
P牌係咪唔知咩叫forum

我邊有唔俾人討論

佢仲喺到聲大夾惡, 今屆啲fm真係比佢丢晒架

人哋問下問題 你叫人咪撚問
咁叫冇唔畀人討論？
你唔係諗住兜掛

唔緊要啦 今屆啲fm都夠晒有趣 多佢一個笑話都好

你都硬格黎
唔好成日問＝咪撚問

你都啱嘅

捉字蚤咁有趣？ 意思有分別嘅？

你自己都知有咩分別啦大佬
霸王硬上弓都唔係咁

大家好，我係最丟人假嘅fm

你呢句係咪真係冇唔俾人討論嘅意思就心照啦, 睇死你呢啲fm死要面都唔肯認錯架啦, 再糾纏依個位都冇咩意思

你自己係點諗你好清楚啦
人哋問下問題 答到咪答 答唔到咪由佢囉
係都要搵位入人做乜鳩
人哋有問題有罪？

想問下上Sem有冇人讀2057 有keep住份Test題目？
上網冇Test嘅資料 想睇Sample

咁又唔洗做到咁出面嘅, 你有自知之明嘅話, 我都有啲安慰, 最緊要唔好再做埋啲on9野就得啦

禾係絲打黎(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

一Q樣啦

我屌佢係表達我對佢嘅愛
Jack chow bb我知你百屌成材
Final同project可唔可以仁慈啲

佢問啲有人講過嘅問題就話屌鳩佢啫
唔係幫佢
不過佢問呢個就真係冇人講過嘅
咁冇人講過嘅嘢上嚟問有幾出奇
利申我都屌過嗰條友伸手黨

你有冇問過你個academic advisor先
佢都話唔關你事就幫你唔到

佢係咪講緊academic advisor

唔係60%入面既30%咩

其實我心情差先叫佢問少d
平時我知嘅話一定答佢
但我真係冇出現過唔俾佢討論嘅念頭囉

如果讀咗成年都唔知advisor 係邊個
Quit 得

你心情差關人撚事？ 憑咩人哋要受你氣
咁自我中心 玩自己嘅備忘錄算啦
用咩forum

係，本身依科唔好叻，見到A1好似幾易諗住可以拎高啲

叫人問少啲野係得, 而你心情唔好我亦都體諒,但你頭先嘅表達方式完全會比到hard feeling人哋, 搞到人哋同你一樣唔開心, 所以下次學識包裝下啲內容先講野

ok我認我係錯
但可唔可以咪咁撚煩？
我之前答過佢幾多問題你又唔講？
因為一次叫佢咪成日問就推論到自我中心 唔俾佢討論？你有撚病啊？
自我中心同搵人出氣嗰個而家明顯係你啊撚樣
好聲好氣唔撚得 硬係要搵交嗌

BTW會員Minnie對唔住
我之前語氣真係差左

jap1 幾時派midterm raizen又話呢個星期派 宜家都星期日啦

你之前做過咩關我咩事？ 我淨係睇你頭先講嘅嘢嚟判斷
你真係咁想我睇你之前咩表現嘅 咪整份CV po上嚟囉

雖然我冇咩急事做 但係開個moodle都開唔到 我真係屌你老母屍屍

頭先見到你咁閪嘅comment又難免令人谷鬼氣嘅, 我見你又認咗錯, 都唔介意做個和事佬為呢件事劃上句號啦
大家無謂再嘈, 趕assignment好過

唔好派
唔想見到個分

你d反駁真係軟弱無力
咁我同其他人講咩又關你撚事咩
冇追post仲扮撚曬野
CV都講得出 垃圾

大人有大量
好啦好啦 我唔同佢嘈啦

2270 lab 已經想亂做。。。

今日同聽日啲時間應該都會放曬喺2250 同2042， 一交完呢兩份第二日仲要五點鐘之前交2270份lab 真係會想hea做

未過12點仲係今個星期

你心情差就要搵人出氣？
人地老鳳要受你氣？
抵你俾人圍屌
柒咗就認啦仲要死撐

2042我做咗五日， 仲係有bug

其實呢
好似係你搵交嗌先

上面已經認左兩次

佢夠話sandy今星期會出mid term ans

我都係engine仔， 真心覺得今年啲嘢難過上年好多

我錯我未追到落底
唔想俾你屌我唔追post

有冇人都仲係開唔到moodle
點解好似有啲人開到 有啲人開唔到咁

咁點online exam呀老細

交幾萬蚊學費，moodle都用唔撚到

做咗幾多題？
第二題成題都唔識做

我用無痕用到喎

kenneth 好畀心機教， 唔想辜負佢

但係呢排真係太多嘢做， 啲進度完全追唔返

開唔到moodle 屌你個老母

一時時有時用無痕入到，有時用無痕都入唔到

你淨係對比下啲past paper就知出晒事啦

moodle god求你俾我入moodle

今個星期都有p2p堂，依家咁嘅情況完全唔想返cc

我入到moodle

+1 見到個分應該會崩潰。。。

佢宜家set到同teams一樣
滿250就唔俾人入

係咪得我一個用唔到垃圾期刊論文網down唔到pdf

cc錢就早收，服務差到

moodle用唔到 片又睇唔到

哇屌 我開撚到了

加油， 你並不孤單

其實呢 人哋擺明係諷刺緊你啦
不如出少句聲 真心登你尷尬

一齊加油

hkcc個網咁撚廢學人整online exam
take home assignment咪算撚數 屌
反正都係咁撚難

瘦ben你咁得閒寫exam guideline不如派返asm 1比我地先

2041 派左分，average :B+

想問 1017 mean係幾多分
我個lecturer淨係出左分數

B-

件事已經完左
就係咁

我嗰班未出。。。

成日都係咁
隔一陣又會用得返

raizen 仲有12分鐘比你派jap1 mid term

過咗12點

Guide乜撚嘢line，曬鳩氣啦
到時咪又係唔撚識做

冇用啦
人地老屎忽嚟

佢係咪都係上唔到moodle派唔返俾我地

B-即係100分既幾多分
我個lecutrer得分冇grade

唔清楚 我lecturer 得grade冇分

ching 勸你唔好睇小 2250 2042 個 assignment同 project，正常程度你通宵2日應該做到

我係佢教
佢完全冇講過mid term嘅嘢
淨係話過咗去嘅嘢唔好提

Ca派左Asg1

有無人知mean係幾多

支那網成日都係咁

你幾多

A03未派

我做到依家仲做緊
完全由0開始咁濟
成隻game唔識寫

我都係高你少少

做到啱啱先做完 一直搵到bug

佢年年都被人寫臭！

：

2184出著分 想死

same想知mean

2116岀左mt result

exam應該直接仆街

啱啱好一半

佢係咪話個分係已經加咗revision exercise 分

我都想知
同埋想知埋個mean

之前聽Chris Wong好似係咁講

Rico班 Mid term mean合格多啲啲

勁
我聽過最高嘅分係你

都要睇埋其他Lecturer班先知
我估最多6成倒

不過應該都攞唔到A

你應該算高分啦
都唔知點解佢岀到咁難

係 好多情景題都好陰濕

唔知佢問乜

jap1？
預咗架啦
爛grade大party

啱啱上日文1
Sandy話統一禮拜五晚七點放測驗分
仲話嚟緊份考試卷都係咁難

有冇講mean幾多

可以去IFC排定隊先

可唔可以問下佢幾時死
一開始又話要公平先整到啲arrangement咁濕鳩
出到份卷咁邊撚到公平呀？
高分嘅得有底同請槍
冇底撚做得曬

仲要唔拉curve

Ben kf同jap1 sandy破壞左我cc美好嘅生涯

搞到你 sor

都未派

係味派
佢教班已經改曬
陣係講咗mean

Nope

佢話學校知我哋係open book
所以先出到咁

佢係咪突登揀withdraw deadline個日先出分

Rico話d part time 未改晒所以先星期五先派

出咩分 ？ asm1？

係

呢句有骨

79好撚高下喎

最低64
我覺得我係64嗰個
最高88

派左咩分

邊班

有冇人知道如果absent midterm exam點處理, midterm我如果可以得到老師批可以同一個sem補考返,但係exam如果缺席要填form申請last assessment,當成功申請,如果下一個sem係冇嗰科讀嘅咁咪等於要過咗成年先有得補考?上網睇過冇咩確實答案,有啲人話七八月,有啲人話sem break有啲人話可能要過咗成個sem先得

之前有fd 試過同樣情況，佢係七，八月 考返 ，個科既grade 會之後補返比你

最高88 係咁多班最高88 定 Eunice教個班

A01最高88

小驚無A

a01

c+/c

［Computer Programming］
睇翻上幾年d project
全部都係group既
今年individual要自己打成個C++出黎真係想死
究竟點解打program咁撚難？
d programmer係鍾意食開屎？

痴線佬
唔洗去到食開屎嘅

你廢

Ching咁串得唔得架

佢個時係year 1 or 2?如果year 2咪報唔到non jupas

事實都唔畀講 個project只係中學level

連登係最大左膠討論區嚟

呢科咁都叫難... 讀data structure 咪升天?

on9咩
邊有人自己打架
請槍啦屌 識人請槍20分鐘打完成個C++
最尾A+

2250 真係做到想放棄。。。

同friend子交換完， 有D題佢有做但我抄都唔識炒， 諗住空咗佢照交

Same,難到

至少有fd睇 我邊緣人冇人幫 自己又垃圾 諗極都諗唔到

assignment都算有得比人幫下， 但exam test 要真正靠自己我就炒到仆街

今次2250 test 個mean 小弟幫手拉低咗唔少

有冇人搵過學校社工
要打電話定係直接walk in?

我70中都驚攞唔到個b番黎 個mean仲要79分咁高

84 唔知咩grade

Same Jessie 真係好手緊

之前cc出左email 話講sem 上堂考試大概安排,但係咪都未完全確定exam midterm嘅安排一定同今個sem一樣

基本上十成九確定咗個安排, 但cc under 彈功手之鬼嘅polyu, 所以到時有變數都唔出奇

shit nego份asm1 岩岩好below mean

個分啱啱踩中個mean

踩mean係咪b ？ 之前好似有人咁講

屌 nego比1 inch 嗰到扣咗3分
本身幾高

Carman個班仲未派nego asm1

聖誕假會補返

Yes

今年轉grading 冇人知點俾grade

可能B+
而加A以外真係垃圾grade
攞個B+都拉到勁低

圾撚殺次次見到佢喺度傻笑都想中柒佢
教得咁撚垃圾仲成日喺度笑騎騎

有幾多gp project真係一個gp 做
我敢講有一半以上嘅組都係一個人做main
上年我都係一個人做哂 然後漏d簡單過人搞
點知最後佢地人都唔見埋變相得我一個做

痴撚線 bee asm最後題目係解釋ohms law in 30words 值成20分 搞到我唔知寫咩好

聽日interview 巧驚

in咩

Ching gpa 幾多

車主爆四 係咪準備拎shitty marketing direct offer

你都聽日in?

想問FA asm1 78，asm2 98 ，midterm 70， exam預自己8x左右有冇機會B到

點會無

其實點為之in 得好好驚自己唔夠outstanding

咁B+有冇機

City marketing 睇樣啫
靚女會易入

巴打嚟係咪無機會了
唉 唔知啲人點 好撚驚

咁等in下一科啦
個prof鹹濕佬嚟
專收靚女

靚仔都得

有無以前讀過中西溝的人可以講下mid term份野8字頭係拎咩grade

真係唔使太驚 唔使outstanding 只要show到你係正常人基本上都收你
我interview炒到仆街都有offer

有fd 講過 屌 想jump

正常樣係咪已經無機

係咪因為你高gpa 我gpa 唔高

希望wilson哥喺下次exam高抬貴手， 唔好屠殺我哋呢班可憐嘅engine仔

我哋只係想穩穩定定咁飄過， 唔好令我哋沉船得唔得

你gpa幾多

咁我可以去試吓
自問靚女

咁你咪入硬

我都好想知 erwin lau屌你老母又唔講

冇 A- 都唔叫靚grade 啦以家 不過又幾好嘅 上個Sem 差啲掂到A range 但 B+ 今次A-機制都唔錯

a-同以前b+唔係都係3.7咩 好似仲慘咗

唔覺囉
應似係本身A grade 再分+-

以前B+係3.5喎，依家A-係3.7

3.44 only

原來係咁 sor fm唔識嘢

今個sem全炒，多謝大家，
sem5見

B+

其實online test係咪好多人會請槍？

利申：窮撚

我好掛住大家

如果由你個名講呢句會好古怪

你個名

Computer programming 要幾多成先有A?

Exam chur盡 望B+啦

我都係
早知唔曬錢報non jupas

珍

有分派仲想點 暑sem到出gpa嗰日都未有一個分

同學唔好意思 我落一落去買件三文治先

Wilson哥好野
利伸 唔係讀engine

2048 派左present分

有冇人知drop 科係咪一定要subject leader + programming leader 簽名

點解有時得有時唔得

你說服到個老師簽比你就得
你應該揾你個科教你個老師簽

Btw 睇嚟好多人今個Sem 比HKCC 搞到要withdrawal

我搵咗教我嗰科嘅老師簽

但係佢又話乜鳩要埋programme leaderr簽

只係普通一科GE

係 係要揾埋programme leader 簽
2個老師都簽先withdrawal 到
是但一個唔簽都玩完

今個sem試過 完全冇簽名都drop到

我仲以為一定要簽名
個時揾咗lecturer 2次揾咗programme leader 2次
先drop 到

點樣解決班人唔覆email
9號 drop科deadline，好趕

打電話

係9號咩 今日已經week 13
唔係星期五前咩

有冇人讀2270? 可以交流下lab worksheet點做嗎?

呢到寫

我睇張form 以為係今個星期五前
仲係咁催個lecturer簽名

我都準備打電話嘈鳩佢地了

咁我有多幾日時間諗drop唔drop
今鋪真係老母的抉擇
Drop又唔係唔drop又唔係

我希望中文嘅group mates下個sem唔好再累人累物，肯聽下人講，唔好再圍爐取暖，同唔好再用我覺得呢三隻字嚟ban人地橋，阿們

想Withdrawal 2006 UG
不過要Year 3 sem 2先有得讀

想問nego Asm 1 mean 係幾多？

班班唔同 A01 A02好似係78同79

搵緊2130隊友

點解畀個A grade 咁難

原來咁快week13了
有啲唔捨得某啲科嘅堂

算好啦 中西溝mid term最遲先考

屌仆街 冇遮名

真

[url]如果唔滿意asm個分 主要係lecturer比分好模糊 有冇得send email比subject leader request佢幫我改一改[/url]

無仇報放心

滿分幾多?

做乜放我上嚟

A04未派

對唔住想幫大家驗下眼

50

出咗final grade可以上訴
但上訴可能會調低個grade

O嘴
下面係一版黎架

即係出咗gpa先可以？我諗到時個subject leader會懶得理

真係有fd試過上訴完仲降多grade 最好唔好

Sor lo

咩科, 文科定社科

邊個教？

eunice改會比好多評語

Eunice以外嘅班嘅mean係 幾多
硬係覺得eunice比得好鬆 mean邊有可能79咁撚高

其實你上訴嘅話會搵第二個幫你改 佢地個目的唔係證明你會高分啲 係搵位證明無改錯 所以絕對係會好嚴格

Individual assignment 都出左
你咩grade

eunice比分係鬆手不過我都係below mean

上過咁多科，得佢改完有咁多comment

以前mo比佢kill過

係睇完佢啲comment真係駁五刀

被佢講中曬，唯有認命係咁嘅分

一個禮拜前問咗上個sem嘅lecturer可唔可以幫手寫reference letter 之後佢一直都冇覆 咁我今日就sd多次話對唔住麻煩到你啦 諗住佢都唔會覆我
點知佢覆咗我但係只係叫我call佢 想問下有冇ching都試過咁嘅情況 好驚打過去會比佢鬧

上個sem上完
發覺佢係全cc最好lecturer

真係好掛住佢
次次都好期待上佢堂

不過啱先打咗比佢啦 原來佢只係同我解釋返點解佢未覆我

individual 佔咁小 攞c就算啦
除咗exam 努力啲仲有得點算 加油啦

利申上個sem讀MO
Individual A
Midterm 39/40
本身諗住A+ 硬
然後gp project D+ 左
最後final 90幾 拉番個b+ 雖然都仲係好唔憤氣

都唔係嘅 但你final要好撚高囉
如果project c左就真係無A啦

除咗group project全部都衰過你好多
都係B+，難怪咁唔憤氣

點解你派左我未派

好撚慘
你嗰啲咩谷眉嚟
邊個教

唔係班班都有呢個word?

係咪

有fd佢教拎8頭

80幾

我都未

總之唔好選Erwin Lau 選陳偉強都有一線生機
主要係Erwin Lau好撚小氣 做男人做到佢咁

陳偉強

irene poon我屌佢老母

身邊個個俾佢教嘅都爛撚咗grade

依家會唔會有地方可以睇邊個lecturer 教下個sem邊一科嘅group同timeslot?

唔會

遲D會唔會有？Thanks

Value 份individual asm好難 難度完全唔同case study

佢會email講

最快都add drop前先有

留tg 傾下？

Ching 可唔可以一齊傾？

Carmen lee 手緊？

留tg傾下佢ind asm比分？

冇 我交哂的

唔知點算好
份 m2 assignment遲左50分鐘交
moodle lock左交唔到
send email 比 project leader 又冇覆
依家都唔知project leader 收唔收到我嘅assignment

我想問moodle個grade
我某科既lecture group take attendance係拎100分
但係個course total係大過100分 係唔係代表有份野偷跑出分

唔好意思 想問個蠢問題
想知econ會唔會拉curve?

咁你應該睇到喎 冇記錯係centralised group

Ching 加油

No

有無人知CA asm啲文字題爆字會點?

爆佐嘅字唔改

Edwin lau 深黃

佢有mon PO㗎 你地唔好話佢啦
一陣佢小氣得濟 Exam kill囇我地全部人

我一個comment都無

都罵左咁耐
你而家先驚佢小氣？

有無人知2048遲交individual paper會點

有 淨係派左社評個分 其他我都收唔到

對CA assignment 2

咁快又差唔多爆咗一個post

無 等扣分。。 如果佢係話no late submission就完了

我都係不過我係唔比用個Teams 你係Moodle?

same

我收到分，好似唔高

Ching你邊班

好掛住Franco堂

A02B

但係email之後個系統要我似moddle咁打ac同pw跟住都係入唔到

我都係A02唔識做呢題 應該仆街

唔似係個網既問題

你個fd子幾多分

想問midterm炒咗 final exam接近滿分 有冇得拉返grade
e.g Weighting: CA60% EA40%
CA分 我total 一半左右 EA around 滿分 can B/B+?

我都係wo全部都係B 不過想問好似計埋Tutorial exercises10%既 同埋都未考exam 你mid term都高過mean啦

exam同group project都未比分啦

唔同班 不過b+好似係3.3 我諗考好exam ok la

mo group project 炒係咪即係B+算炒左

mid term滿分……

都係得A?

你估個mean大概幾多

我7字中，fd子7字頭

下個sem就係最後一個sem了

兩年CC咁快就過咗一大半
希望有書讀啦

咁我真係好低分

上到去都可能識唔到朋友
咁難得我喺呢度都識到唔少同學， 真係完全冇諗過我嘅大專生涯將會係咁樣完結

F2f先得個幾個月，我連朋友都未識到幾個
我都估唔到要online至畢業

B有機 但而家exam咁難要真係aorund滿分好難

我喺cc真實世界一個frd都冇
利申yr2

ITB Crystal bb我好掛住你啊

有B+叫高分

好想瘋狂畀佢教

俾佢教過一個sem都念念不忘
記得上個sem未停課上lecturer係坐滿曬成個hall